讀完中大準備去港大洗底

你問我答

Ching做咩咁唔鐘意中大

洗底?你當hr傻架，但first degree係三大都唔差既